珍惜群組開始發癩(有LIVE)

又係人地門口強烈譴責